# Тестовое задание на должность React-разработчик

Этот проект создан с помощью  [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app), с использованием [Redux](https://redux.js.org/), [Redux Toolkit](https://redux-toolkit.js.org/), [Redux Saga](https://redux-saga.js.org/) и [Typescript](https://www.typescriptlang.org/).

## Описание задачи
Требуется спроектировать модуль отображения заявок на перевозку.

Надо создать произвольный набор заявок и точек погрузки/разгрузки.
Реализовать экранную форму, в которой слева будет таблица со списком заявок, а
справа карта. При выборе в таблице строки с заявкой выбранная строка должна
подсветиться, а на карте отобразиться точки погрузки и разгрузки заявки в виде
маркеров и полилиния трека движения между этими точками, полученная из
произвольного сервиса построения треков по дорогам. Точки погрузки/разгрузки
заявок в таблице должны быть редактируемыми (в виде селекта из справочника
точек). Граница между таблицей и картой должна быть изменяемая с помощью
мышки (перемещается влево и вправо). Столбцы таблицы должны иметь
минимальную ширину, при недостатке места для отображения таблицы с учетом
минимальной ширины столбцов, таблица должна получить возможность
горизонтальной прокрутки.

Для отображения карты желательно использовать пакет `Leaflet`, для компонетов
— `AntdDesign`, для хранения стейта компонентов и данных — `Redux`, для реакции на
события — `Saga`. В качестве основы приложения желательно использовать React
create app. Не использовать классы, только функциональные компоненты.

Решение требуется предоставить в виде исходного кода, готового для
развертывания на веб-сервере (приложить файловый архив или ссылку на `github`,
например).
